[認真求問]懷疑學校電腦有古怪

依排用圖書館嘅電腦login Google account 都有古怪

由於本人有用雙重認證，所以Google會send驗證碼

而問題係我懷疑send驗證碼嘅來源唔係Google

而係一啲+852字頭嘅電話

正常Google系統

認真求解答 好驚俾人爆AC (我懷疑已經有好多人中招)

我sense到你果邊好唔對路,樓主快啲報警,有人想害你

El Psy Congroo

又被迫害

法國有好多被害妄想症嘅人嚟IT 狗台問野